買金莎都要偷偷地買...

是咁的, 最近我真係好窮

同女朋友2個人都好節省。

1個月前買野 食野 拍拖都唔洗點睇價錢咁...一個月可以食2~3餐400~500蚊的晚餐。

近排做左d野。 。。。搞到買盒金莎都要偷偷地

[

仲要係優品360 d水貨

有女朋友肯同你捱咪好

完架啦?

偷偷地係驚比邊個發現 條女？

我反而想知做錯啲乜

而家睇戲都要平平地

有排窮。。。 半年後仲要用一大筆錢

有左

都係架, 我地睇影150蚊都覺得好貴
我地都做左野3年 唔係小朋友

。好安全的

爸爸

買樓？

揭尾故來？

乖仔

。係呀…...

i like yr user name

你地無做錯.jpg